如果 碌鳩嘅長度=(10+(第一次屌閪嘅歲數/10))cm，你地會想幾時屌閪？

例如：如果你想100歲屌閪，咁你碌鳩到青春期就有20cm長，但如果90歲死撚咗，100歲就冇得屌閪

Make your choice

有兩個200歲先有閪屌嘅連登仔默默負皮

11.6(10+16歲/100)
大約亞洲平均，又大機會屌到處女

之前開post
連登仔講到13.5cm都唔係中上

咁多連登仔默默負皮又唔講揀乜
睇黎真係好難揀
妙題妙題

仲有碌鳩短過10cm嘅連登仔默默負皮

扯左定未扯

啲同學仔仲啱啱發育

不過11cm可能滿足唔到第時條女

扯咗

依家又要負皮我
咁啫係13.5cm算中上定唔算中上

-100

咁你注定冇鳩用+冇閪屌
渣㗎

0歲

牙籤難啲屌到閪

仲要以後都係得10cm

Undefined

夜晚 12時

好撚好笑啊

0歲有10cm係咪姐係出世嗰陣=屌緊老母

唔得 都係要青春期先有10cm

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

仲笑
典型連登仔 30cm長 200歲先有閪屌